隔離屋個70歲阿伯娶左個2X老婆後， 成個人唔同晒

我由細到大都住喺同一度，
隔離屋嘅一對老夫婦都喺度住咗好多年，
大概7、8年前隔離屋個阿婆過左身，
之後得返個阿伯（佢哋冇仔女）。
個70歲阿伯今年唔知受咩刺激，娶左個2X老婆後，
之後佢成個人好快就唔同晒。
原本佢呢幾年個樣成日好攰好冇嚟精神咁，
唔知係咪佢個新老婆成日買嘢俾佢補補（見過佢買海蔘、鹿尾羓、高麗蔘, etc）
定係因為其他原因啦
之後佢變到勁有精神，
我而家好似後生十幾年咁，勁誇張…

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗